呢間黃店係比狗食，我話既，不服來辯

唔好意思大家，我地冇呃你架，真係比狗食

今次介紹呢一間告急黃店，比武肺搞到就黎結業

呢一間係寵物民宿，專門幫人睇住d狗狗，仲幫手帶狗狗散步
佢地有埋網店賣狗糧，貓糧同貓沙

Facebook page:

因為疫情問題，就快頂唔住，各位有養寵物嘅手足伸出援手，我亦都有訪問到店主

其實之前搵朋友post過，不過冇咩人理

［代post]呢間黃店比狗食

推

冇養狗，幫推

多謝巴打

多謝巴打幫手推

巴打thx

Ok 幫手share

多謝巴打幫手

Push

Thx bro

巴打

點解連呢個post都會有負評

大埔友？幫推

冇狗幫推

狗食既野人都食得，推

你po去大埔group啦！

有養貓，狗都得架

諗住入到黎嘈交點知

多謝介紹，申請緊入佢地fb gp

呢個標題真係
衰得嚟又冇講錯

呢樣真係唔知

個標題好jeng😂

冇呃你架

推推推

pish

其實仲可以比狗住埋

又真係畀狗食喎

支持

黃屍一邊食一邊大叫光復香港時代革命

標題與內文相符

屌笑撚左

push

服左

Push!

唔睇清楚內文差啲負皮咗
推

高汁有創意

冇養狗 買比自己食算

證明冇伏

有15個負評會唔會都係呢個原因？

入到嚟笑到仆街

呢種標題真係改得幾好引戰feel得嚟又唔係標題黨

咁有心，P牌一推

多謝讚賞

駁唔到幫推

正評比個標題

無養狗 有d 難幫親
不過幫推先

屌你 真係俾狗食

你拍條片去間野試食

推po

暫時上到熱門都未有罵戰住

17個人睇標題就負皮

創意標題，十分

狗狗

肯幫推post都好好
多謝巴打先

Pishhhhpish

原本睇標題入嚟準備比負評 點知冇做標題黨
幫推

我都諗緊係咪呢個原因，見之前呢類post個負評都冇咁多

樓主好誠實 推

u win
推一野

而家已經有17負評

本身諗住入嚟負皮拉post

個標題駁唔到，好抵死
幫推先

真係俾狗食

好多人中意食狗糧，健身人士話好健康

我諗負評果十幾個都係呢個原因

仲以為標題黨但 又真係比狗食喎

幫推

無狗幫推

證明冇呃你

我認得你

如果有俾貓貓既會幫襯
唯有幫推
加油啊❤️❤️❤️

Pishhhhh

但個成分，普通人都接受到？

狗狗出現了

lm

我有係其他post留言貼下
會唔會果度見過

駁唔到

係呀，幾個po都見過，你終於出po

真係符合標題

佢有賣貓糧同貓沙，可以去佢網店度睇睇

tui

好啊

本來諗住入來屌你
冇養寵物幫推

diu

因為見留言貼成效唔錯，試下開post睇下會點
事關店主就黎頂唔住，想快d幫到佢

幫推，比狗食

成分係維他命加蛋白質為主，你食過未

可能係少數冇得駁既post

多謝你

up

幫你推不過我好驚動物所以去唔到支持

諗住睇下罵戰有啲失落

屌你 樓主

幫你推

我冇呀，但有呢兩種營養又值得一試

肯幫手推下post都好多謝你

無養寵物 但都要推

入黎笑下都好既

唔止餐廳得黃店咖
大家要發掘吓其他黃店

標題

又真係比狗食 冇錯呀

有d係風乾雞肉都係狗食，幾好味...

出coupon 會去買

正評係比標題

其他行業一直被冷落

nice fake but push

OK
增添行業

呢類同狗餅比，邊種營養好d?

Thx for pushing

痴撚線 拍拖同囡囡講陣間去食狗餅？

真係好小見

我地係老實人

我鍾意個標題

Pish

香港獨立

成功呃左好多人入黎

唯一出路

真係比狗食

大家盡量share出去俾有養寵物嘅fd同寵物gp

推

收工先入佢個網睇下有咩啱買

買夠500仲送埋貨

唔係人食 不過都幫你推

好感動

support

多謝巴打幫推

多謝支持呀

推推拳

多謝咁多位幫手推post

頂唔住就盡早執左佢止蝕

Pushhhhhh

好標題
唔養狗照推

幫手推推

幫推

話說日本手足有任務畀我地!!
幫手spread 下

真係有間客棧喎

睇標題以為講龍門
Btw推

個標題幾掂
無養狗不過幫推

點黃法

見到巴打推左幾次
多謝

推啦唉

支那狗食唔食得？

笑咗，推！

不過係比狗住

做咩不推文回覆

㩒錯，我推多十次

佢地食屎會好d

p

再推

條片有講埋

巴打幫手推左幾次

係我衰，第一個reply慣性㩒錯咗不推我智障手殘

標題符合 要推

比狗食!!!!!!!!!

有心已經好好
多謝巴控先

其實2隻都好食...2個成分不同的，狗糧都有分菜／魚／雞／豬，呢類味道唔多好食，營養黎講狗糧比較平均。
你都想食，我建議你食風乾狗糧，幾好食，同埋真係肉，對腸胃好d

冇養狗 不過幫你推推佢

幫推！
繼續擴大經濟圈

Same 諗住睇樓主俾人屌標題黨

冇養狗 不過見在個標題 幫手推

1/3

2/3

3/3

原來真係比狗食

多謝幫推

貓狗都要飲食架

有養狗，幫襯

我扮

代店主多謝你先

因為個標題 幫推

民族自強

有養寵物要支持下

PUSH

笑撚左

真係比狗食....

揀定一種狗糧 好少會再轉
睇吓有冇用開嗰隻

冇養狗 幫推

可以去佢地網店睇睇呀

仲有貓糧架

平時買開嗰三隻牌子都冇

你老味
家陣谷撚住道氣
想屌人又冇得屌

其實係我之前冇諗過人都可以食狗糧，仲有咁多款
下次探朋友隻狗果陣又多樣可以傾

咁冇計喇
如果巴打下次去旅行，或者可以試下佢地個寵物寄宿服務

有養狗，幫推

留住道氣屌9藍絲

pp

咁巴打要試試佢喇

好想屌鳩樓主

個post靠你地推到上熱門，比你地屌幾下又有咩所謂

多謝

食完會上癮

見你咁推薦，我會試下

我唔係搞所以唔食

支持 即share比身邊frd

個正評係比個標題

屋企小朋友唔啱食既，買d 捐去可信狗場/動物救援組織，一舉兩得

我冇呃人架

呢個就係風乾雞肉？

多謝巴打呀

標題幾好 推

好多人因為咁呃左入黎

唔好呃呃聲，諗緊買咩比我隻貓貓食

OK U WIN

我請老衲去

可以睇睇佢地網店有冇野啱架

因為lihkg 總有五毛
無可能全部黃

Btw push

唔知連仔幾時先肯解決五毛呢個問題

我終於可以同人講我屋企隻狗都食黃店啦，唔係你都唔食呀嗎。

真係比狗食。

係，風乾芒果d朋友，健康零食，食唔完比狗食又得

真係再冇藉口食藍店喇

屌你

其實就咁睇相，你唔講真係唔覺佢係狗糧黎

Pus

想照顧埋女主人...

冇養小動物
幫你推

多謝你幫推啊

多謝你幫推

女主人好有氣質㗎

多謝你呀

多謝你幫手推啊

多謝你幫手推

支持黃色經濟圈

屌你個標題又幾盞鬼
冇養狗, 幫你推

冇養寵物
但黃店必推

呢個標題諗咗好耐
因為呢一間好告急，但係我哋嘅YouTube Channel 訂閱嘅人數唔係咁多，所以諗住喺呢度吸引啲人嚟睇

多謝你呀，支持黃色經濟圈

仲期待緊入黎會見到龍門冰室

呢間野可以帶狗去bbq,整係人去得唔得

幫你問下老闆先

推，但係無狗

估到你講呢間

小新？

多謝你支持黃色經濟圈

點解估到係講呢間嘅

蠟筆小新？

多謝你幫手

多謝你呀賓周

多謝你幫手push

多謝你哋幫手推，支持黃色經濟圈

店主話如果剩係得人既話，可以黎探下等緊領養既狗，同佢地一齊玩

有狗份點會冇我

咁巴打要幫幫手救下佢地

點證明隻狗係黃

冇養狗
有養嘅關注下

又真係俾狗食喎
推

多謝咁多位幫手推

正, 咁冇養狗既人都幫襯得,一大賣點

再推

我班狗仔食厭哂嘅狗零食，係時候買新野

推推

push!!

巴打有養幾多隻？

或者有機會幫等緊領養既狗搵新主人

真唔真屋企唔夠大養唔到狗狗
但係我唔介意同佢哋玩

比個標題呃左唔忿氣？

睇左YOUTUBE,呢到又好多人SHARE呢條片

可能掛
上面都有巴打話差d手快快比左負評

呢個青爐有專做非餐廳嘅黃店介紹
希望幫到大家食餐廳下都可以做到黃色經濟圈

有人share就好
店主好需要大家幫忙

Pishhhh

去探下等緊領養既狗狗
佢地都好想同人玩

呢個世界真係咩人都有

照推

多謝你地加左店主入去，佢地好告急

Topic ok 👌🏼

巴打今日好幫手
好多謝你

舉手之勞啫
大家路過推多幾次，一人推幾次等多啲人睇到

走入去嗌野食會唔會俾人當痴線佬

有時間去做下寵物美容

認得巴打個名入左黎幾次

訓前一推
希望聽日仲係熱門

冇狗都推！

Pushhh

你認錯人

Sor, 柒左

多謝咁多位

721831

推推推推推

無養寵物 幫推

巴打有心

痴撚線仲心諗邊間咁差

講到比狗食, 但又有正評

服晒，真係呃左入嚟！之前我都見佢地告急，出咗個 Post，不過推唔起🤢好彩你幫佢地一把。

我地都係因為果個POST先去聯絡店主, 拍下片幫佢地宣傳
同埋呢個係我地最後一集, 唔想有咩遺憾, 幫到就幫

又真係比狗食 好誠實 幫推

多謝巴打先

多謝咁多巴打幫手推

雖然無養寵物
但都幫手推

問左佢果到可以bbq 探下d 待領養嘅狗狗。

推！

同你推推

多謝各位幫推